
2013-06-08T14:03:00Z
ekonomi
Ulaştırma, Denizcilik ve Haberleşme Bakanı Binali Yıldırım, bir gazete tarafından gündeme getirilen Milli İstihbarat Teşkilatı'nın (MİT) Türk Hava Yolları(THY), Milli Eğitim Bakanlığı (MEB) ve PTT gibi devlet kurumları ile gizli protokol imzalayarak, vatandaşların özel hayatlarına ilişkin bilgileri, istihbarat amaçlı elde ettiği yönündeki iddialara ilişkin açıklama yaptı Devamı İçin Tıklayın 8 98 17 0
